從今開始 中大將會成為香港人的精神象徵

贏就一齊贏，輸就一齊輸

從今開始，中大與香港共存亡

只要香港人一息尚存，必先捍衛代表自由民主，對抗極權的中大學生

中大不倒 香港人不滅

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

共存亡

中大既人文精神

捍衛中大

睇到眼濕濕

應該係中大紮營..

歷史既事件
無論如何
都要行落去

暴大第時同返D孫講 成功守衛家園 型到

中大加油

中大加油呀

推

捍衛我城

Stand With CUHK

精神係唔會倒

一榮俱榮 一辱俱辱

天空不下雨，只下鐵

中大加油，香港人報仇！

中大加油
全香港都支援你地